你哋係段關係入面點改變自己？

逢親對住最close嘅人，例如屋企人同男朋友，我就會好容易好大脾氣，男友話呢個係佢唯一想我改嘅嘢，但年幾都無改善 我都唔知自己係懶去改，定係唔重視呢段關係

相反佢之前ig同fb follow咗好多囡囡，有時人地直播烏低身影住個胸，就喪禁心心，我嘈完幾鑊話唔鍾意，佢之後都unfollow哂，無再咁做。

我個人比較道德撚 成日因為佢做嘅嘢發脾氣嘈分手，唔想再係咁，求屌醒

大波 仲慘
硬係覺得男友為身材而一齊

心結嚟 唔好笑啦

我覺得一段戀愛入面 唔應該為左對方去改變乜改變物

改變左嘅你/佢 仲係咪當初大家揀嘅個一位

我都有聽人講過呢個point，但同時又有人話要大家一齊進步。Anyway，發脾氣呢點好難頂係真，但我都唔知點做好

我都係 特別係對屋企人
明明唔想咁但有時一煩躁上黎就忍唔到
之後又好內疚 明明出發點係好

實係啦 全世界最大波果個 你條仔實鐘意到要生要死

成日一開口就hurt到人

做人好難
都為左好多人改變自己
但最後都係做反原本既自己
係夾既一齊玩咪仲開心
下下去改去就辛苦自己

過來人話你知
郁啲就嘈分手 最後一定係分手收場
改下啲脾氣
你男朋友幾愛你都好 終有一日佢會頂唔順
唔好令自己後悔

我同你差唔多，成日都發脾氣
有時嬲果陣咪唔應佢住，自已柄埋一二邊嬲到夠先再搵返佢囉

條仔一定係比你食住上的

呢排工作上都有好多壓力

解決到呢個問題，應該就可以好順利，但我解決唔到

成日衰衝動

可以咁講